［連登公投］一句講晒！！農歷新年繼續瘋狂shopping定放過班商家佬

正皮：

繼續shopping
18區瘋狂shopping 行年宵，同你攬炒

黃色經濟圈萬歲

負皮：

放過班商家佬

人地已經好慘，周大幅都開始執

好多商家諗住新年一舖翻新，放過人啦，想攬抄咩

有結果請幫手加入日程表

幫下商家佬啦

人地就黎執

請留手

近排

有酒樓老闆話生意開始回復

緊係新年前後瘋狂shopping

新年有生意

人地就捱得住

近排週末都有返生意

up

攪炒

俾啲商佬透下氣

個個年近歲晚都消費同食飯㗎啦，你阻得幾多

所以唔好阻住人食飯

開開心心拜下年咪幾好

開開心心罷藍店

新年開開心心

警察就快可以止暴制亂

瘋狂拜年消費

新年前先勁

放錯重點
新年和你shop係要令班狗無得過年
睇我個post第4點

Why not both
包晒新年前後

新年就當休息

之後再出發
陪商家佬一齊回氣

條街開始多人

新年會仲多

初一至初三條街都冇人冇乜店開
Shop嚟做乜

19號留名睇成街都人

好少舖頭開喎

街舖唔開
大商場不知幾多人
尤其食肆

包埋年尾

食肆好多人訂枱
去到初7都有

解釋下，其實大商場都會照開
而酒樓新年賺最多